{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150357?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한수원전원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際には必ず保護者付きではない未成年者は入室できず、追加人数は入室お断りする場合があります。 予約人数超過で入室を拒否される場合は払い戻しできませんので、ご注意ください。 また、予約の変更をご希望の場合は、予約をキャンセルしてから再度ご予約いただく必要があり、キャンセルの際にはキャンセル料が請求されます。 カップル専用ルームの場合、最大人数が2名で幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。 入室の際には予約特典であるIPTV/WiFiを利用でき、バーベキューを楽しめる場所と駐車場が可能です。 また、E/V電気自動車の充電も可能です。 周辺の観光地としては、多宝塔、釈迦塔、文武大王陵、石窟庵、雁鴨池、蓮華橋七橋堡、瞻星台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "追加人数は入室お断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "予約人数超過で入室を拒否される場合は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "予約の変更をご希望の場合は、予約をキャンセルしてから再度ご予約いただく必要があり、キャンセルの際にはキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームで幼児や児童は泊まれますか？",
            "answer": "カップル専用ルームの場合、最大人数が2名で幼児や児童の同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典であるIPTV/WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "E/V電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "E/V電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、多宝塔、釈迦塔、文武大王陵、石窟庵、雁鴨池、蓮華橋七橋堡、瞻星台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 356
    }
}